屌你老母 段崇智條撚樣出賣學生

Source :

屌你段崇智 仲而為你好好人
點知都係賣學生既狗

佢仲好啲，睇返polyu隻嘢，我真係無嘢講

班狗要告 段崇智會阻止到咩?

睇下啦佢今入入完個咩鳩再出發 之後個四個學生即時被起訴呀好人？

高牆一向容易企埋一堆...

星期四 14:30 沙田法院
如果大家有時間可以去旁聽

又點睇郭位?
當日佢又俾人屌到七彩，今日反而無入去嗰個大聯盟

呢個校長不嬲都唔支持啦

屌你老母，你老母做雞咋，段狗，仆街死啦

利申：暴大人

啲狗正正因為比面佢先唔敢即刻落charge
其他手足無人保 9成9 charge咗你 之後上court
正正就係佢今日話加入完個再出發聯盟之後
個四個中大生即刻被捕啦
係囉 又會個時間點咁啱的咁橋

叫兩句佢又真係會死啊何

中大事件之後又縮返埋一舊

其實普通一個學者話知你幾出名
冇guts就咪r大學校長黎做啦⋯⋯

Sbt

居先為因

城大各位找郭位
我覺啦只係唔出聲既中立撚
可能廢事奶野/就唔做校長 睇定啲先算

5月4號做完全相反既54運動

wingwingyumyum好有heart

段狗->段校長->段爸->段狗

push

段爸， 誠哥，白警，暗黃... 咁多幻想

一直都是狗 不用分得那麼細
當初佢都係被迫先出聲
打撚咗1x粒鐘先行出嚟
仲有個個唔知talk定咩會面
唔係條女喊晒口咁同佢講野
佢會明？好似仲話有同學又喊又求佢出嚟譴責警暴
佢先頂唔順攬住個同學？

我估可能係689揾過佢，但揾極都揾唔到佢

如果要比較佢起碼好過浸大同港大個校長
直情唔撚理你班學生

香港啲大學冇用架喇，紅哂架喇

應該開多啲私人職訓學校
當然要有公司配合

基本上如果公司配合到，啲人就唔洗讀大學
例如公司請人requirements需要完成 廣東話，香港正史，中國近代正史等等課程既人

推 點解啲垃圾韓狗post推得咁快
Btw好耐無上Cctai
Cctai 真心多咗好多五毛

佢牆頭草

上次佢只係個女學生比性暴力先寫封信咋

佢未身都完全唔care

可能根本搵佢唔到

有名叫段狗
唔會有叫錯

都估到

段王爺？呸

唔明你個logic
人地隨時可以落charge
段保佢一世？點保？

你當郭位嘅深潛能力流㗎

得罪講句，呢班社會賢達係既得利益者，你覺得真係會同你地攬炒？靠佢地不如靠老美

最仆街 段崇智

嘩屌 推

推

軍政府vs校長會唔會諗太多

有幾難明
啲狗清楚佢轉投大陣營
咁就梗係跟政府清算㗎啦

段狗不嬲都唔係咩好人
只係你地班學生們太天真
不過調番轉睇
其實佢乜野能力都冇

d人之前仲叫佢段爸

好老實講，佢唔賣到好似滕錦光咁出面算係咁架啦
做得呢個位肯定有背景審查過啦
唔可能期望會有黃嘅校長/校委會主席

郭位美國, 台灣雙重國藉 邊敢加入呀
連美國境都冇得入呀

我幾時有話唔撚charge得
咁你可唔可以解釋下點解早唔charge 遲唔charge
今日先嚟 chage
都成半年啦
又會咁啱段崇智呢頭發完聲明
個頭班狗又拉返個四位手足？
佢明知個四位同學被charge
佢都無follow up到 無任何聲氣？

Agger
無一個靠得住

只有郭位始終如一咁唔見人
其他都係一撚樣企返係高牆個邊

same thought... D狗要落charge 佢阻止唔到,而呢兩件事係咪真係有correlation係入面?

笑撚咗出聲

依排一堆手足俾狗秋後算帳
唔止係中大嗰日 其他日子咬嘅都係
根本就係班狗趁疫情未完冇人出嚟
就chur行鳩charge哂啲手足
唔通其他又關段事？

可能依加搵緊人幫佢打聲明

真係段狗

鬧段爸之前 麻煩大家反省下！

擺明特登做佢要佢兩邊不是人

中大人曾認賊作父

狗

呢個真
係中大人on99
擺到明佢個款都唔會撐學生
乜鳩段爸爸
小小pr手段就呃到班中大人

點解突然會轉軚？

不要相信任何人

其實呢排勁多人比人翻舊帳
真係未必關事

講到佢喺特首咁，佢那有權啊，用下腦啦

其實邊有得揀大學啲撥款資助全部係政府手

真係出人意表

你地想佢點
得佢一個校長有出聲有出過面
唔通真係要死保全部人
自己唔使理 中大唔使理
真係死保就換第二個做校長
到時睇下中大變咩樣

【抗暴之戰】9校長聯署稱大學無法解決紛爭 冀政府以具體行動破僵局

其實當時既然出得呢個聯署 叫政府唔好射個波俾大學 大學冇能力處理
就唔好加入埋呢D政治目的明顯既組織啦

佢算係咁
如果唔係佢出馬 攻入去 中大一定唔只咁少人比人拉告最動

當年南帝協助漢人打番僧，估唔到今日

肯定係唔join大聯盟就停撥款啦

咁City 校長無join，咁係咪下年個個學生都交10幾萬學費

佢直頭潛到唔知去咗邊啦

屌

胡懷中都有份

段狗 不意外

其實絕少校長會真心幫學生

因為會幫學生既人，港共唔會比佢做大學校長

真，agger
做得大學校長，無可能淨係企一邊，站於大學立場，都要撥款同資助，邊有可能唔奶，憶憶聲比錢中大架政府

好啲？天下烏蠅一樣黑 廁所d屎一樣香呀

仲要個位同學除罩又公開講

試下係私底下會面講，直頭扮唔知啦

段狗

講真 佢有得揀？一係辭職 俾個更仆街既做

佢校長身份事實上冇能力亦都冇本錢去同政府對抗
不過處理手法上寧願佢唔好搞咁多野 好似郭位咁樣樣都noshow算

報紙出左啦，係西環吹雞

全世界最大黑社會問你 join 唔 join, 否則當你反動份子
作為名人，Say No 係需要勇氣

好心你啦中大人
唔係以為段狗保到果幾個學生咩
DOJ要告 校長有撚權力咩
再者做校長當然想係任期順順利利過
開開心心退休
做得校長都係上左岸
唔係咁天真以為會為學生賭上所有野掛
叫班中產罷工都難啦

係篤屎度搵邊篤冇咁臭

都係屎，就不用分得那麼細

你都ON9 你估佢去警署D警察就一定唔會落charge咩
乜都賴哂佢 我係佢真係彩你都有味 CLS

毛漢係醒咗唔支持班狗
但佢係商人身份唔會變 佢都唔會想香港攬炒

唔係話幫段崇智
不過你覺得區區一個大學校長真係有power保到學生？

同意，校長咁高職位要考慮嘅嘢自然多好多，大學都喺靠政府，喺到鬧佢倒不如諗下有咩可以做到，對準政權先有用，如果唔喺會有更多呢啲事發生

郭位今次真係出少句聲當幫忙

潛到落地核

撥款唔係講學費，講起研究設施，擴建校園果類項目撥款，上次垃圾政府先抽起過
完全比人揸住春袋咁喎

咁係你地天真姐

笑死 樓豬無LOGIC架屌 咁樣屈人都得 CLS
你估段仔咁大面咩 咪撚ON9啦 救命

唔明有咩好屌，係佢果個位太多野要顧忌，果晚肯行出黎 佢真係已經做到盡
要屌既人大撚把，覺得真係未輪到佢

心水清
其實有少少打橫黎講
有冇校長學生其實都會比人告
講到好似校長告學生咁

我明白你個憤怒
其實當日中大段崇智都知道唔會點幫到果4位手足
比人拉仲可以做啲咩 阻非佢地係政府既人

手足重要我理解
你屌佢因為佢入左個聯盟我就唔理解
李嘉誠都入左去啦 唔通佢都係啦喎

記唔記得當初間間學校都冇人敢出聲 得邊個幫學生出聲
記唔記得邊個幫手足拖左陣 可以回下氣比咁多人入去幫拖

其實佢做到既 都可以做了我覺得
就好似我地 除左聲援就做唔到啲咩 希望記住一路有幫過我地既人 就好似為我地犧牲既手足 和理非 仲有守護孩子 仲有椰青

分化手段大成功

大家又開始屌黎屌去，又鬥又鬧

繼續啦繼續啦

其實近排都好多10-11月既俾人翻舊帳，未必真係關佢入會事，不過學生正式落案佢都唔出聲明講返啲嘢都有問題

樓豬無同理心架 你同佢講無用 總之先屌=岩!

仲要上次打左一大篇文去支持學生。得佢有做。
今次唔加入，應該即刻落馬
唔明有咩好屌

其實，將兩件事拉埋一齊講係唔合理。
佢入咩國聯盟一件事。
學生比唔比人拉真係冇人控制到。

講真啦，中大一役段王爺/段狗 咩都好，都比晒面阻止更嚴重悲劇發生，做完好人，你估中共唔駛佢還咩....仲帶校長佢做已經「謝主隆恩」

屌校長不如屌香港人唔肯罷工

笑撚死 惡人做少一次壞事 就睇定啲

以你咁講，唔通佢唔做校長個4位手足就即時比人拉

校長唔係自己選出嚟，唔洗心痛

你睇得呀段生咁把炮？班狗會因為佢唔落charge?
咪撚咁浪漫啦

其實仲可以點 係有強權無公理 好似誠哥講幾句人話咪又係收遍 你要屌都屌一早瀬到仆街嗰啲啦 佢承受咗幾大壓力你又知唔知 繼續對住個鍵盤打飛機啦 cctai

但其實最近唔止中大有人比人落charge
根本呢排11月 12月 1月比人拉過/踢保嘅都會檢控

屌。。。

笑左講到咩俾面段生唔落charge
係俾面佢當日就唔會請段生食tg放題啦

冬冬

手足

同意
大家都知大學校長只係吉祥物一隻
有咩可以做？
政府拎住UGC funding 基本上你連聲都沒得出
或者佢只能係唔得罪政府下盡量保學生（FF ）
同埋大家睇多一陣先
佢其實去19聯盟其實都係吉祥物
真係出賣學生既咪反佢枱Lo
利申：暴大人

追擊你係每日嘅責任

mer仔做咩事

嗰條5毛黎

樓主真心on9，對段崇智失望喺正常，但無必要屌佢。既然敵方喺高牆嘅時候就應該預咗會喺咁，況且佢一個大學校長其實無乜權力

曱甴要落charge，律政司都阻唔到 (檢控官只係傀儡)
大學校長可以做得咩？

清算幾時來臨

屌咪屌囉 依d人食兩家茶禮 點解唔屌得

其實一直只係cctai兒登仔一廂情願
人地毛漢受黑警侮辱 純粹唔再撐黑警 為啲乜鳩撐警集會站台
好似冇話過要攬炒做獨派喎

清算手足就一直都做緊
清算對家就..

我buy你
兩者有deal時間先會咁啱

唔知幾時埋身

Wei Shyy又贏

又會咁岩同一日

噓，唔好講咁多啦
總之萬事小心

如果喺差佬同政府夾埋撚鳩中大校長？
將計就計 諗下如果段崇智要奶 一早奶
同埋政府要逼你表態有幾難
唔表態 無資源 無research
中共擺明要佢兩邊不是人

佢食左學生邊份茶禮？
大頭佛同tg就有份食。

poly個隻大陸人嚟架屌咩

好

真 佢youtube啲片都好高質

兩件事未必有關，你證明唔到我都證明唔到，嘈黎無意思
只可以話對一眾校長曾經有過期望嘅人太天真成日幻想到好似校長要一夫當關企係學生前面擋住

都係個句，d人想佢拍戲咁好有氣節企硬say no,但冇諗過如果呢個肯幫學生頂既校長俾人換走左會點

咁做咩今日先嚟告?

段爸身不由己

㩒錯制

汪明荃都係啦

段校長要殺警先算黃

冇錯
講到好似段生係咩特權階級，狗都要比面
宜家班狗先係特權階級，目中無人

改口叫返段狗先

Tui

屌，就事論事，大學不嬲靠政府嘅，佢喺呢個位唔通你expect佢會表態咩，表態嘅話隨時cut fundings換校長，個陣出篇聲明已經算喺咁。現實逼住佢奶共，都無辦法，第時佢真喺出賣學生嘅時候再屌都未遲

律政檢視完認為有某程度證據達定罪機會,當日拘捕3男2女,最後而家起訴3男1女

咁認真做乜，都叫左唔好跟車太貼

一個校長真係唔知大家期待佢可以做啲咩
咁鍾意將人迫藍

跟車太貼啦

邊有咁橋同一日呀
唔通地政同一日換人又唔關事咩

我讀咗咁耐，一次都冇見過佢

段生就肯定唔係黃架啦, 不過佢邊有咁既本事阻到狗告人

樓主可能覺得如果佢肯每日同果4個學生長期痴住，一齊住，長期擋係佢地中間，班狗就會比面佢永遠冇機會落到charge

人比人比死人

啱呀屌你老母 出post嗰個同樓豬咁撚垃圾 反映香港人永遠欺善怕惡 明知個對手係犬 但永遠就揀啲易搞嘅人 段仔有咁勁一個電話就搞掂啦 仲要親自去幫啲學生比乜撚嘢面 等你有兵權同犬隊親信先講啦 真係乜鳩野都可以賴去其他人度 冇㗎 我都係同出post人同樓豬講姐

真好似講到佢出聲明，幫學生就有好處咁。
利申:唔喺想幫佢，純粹覺得屌佢好無謂，要屌都唔喺屌佢先喇

依D咪豬隊友囉 講真 要亂屌人我都識啦
求其1個人咁樣無啦啦俾你咁屈都有火啦
逼人對立就係依D ON9樓豬 無撚用

其實校長都幫唔到d咩，d狗大曬

阻止唔到 唔使加入埋對面掛

今時今日啲軍政府會使比面中大校長
唔好玩啦 張建宗都比狗屌啊

認同
有少少牽強
不過亦都有可能係段生入咗個聯盟
班狗覺得佢已經比人招降 所以先起訴

不過事情仲未完嘅 段生有可能已經變咗節 有可能一直都唔係自己人 亦都有可能打算利用自己入咗聯盟嘅"友軍"影響力保學生

不過猜測嚟做乜鳩姐 最後咪又係乜鳩都唔知
又想分兩派一派撐段生一派叫段狗咩 最後又係互屌

段生一定要防 呢個係必然共識
知道呢樣野就算啦 與其喺度拗
不如諗吓有咩方法支持手足

咁快爭住奶段崇智

出賣個位喺邊....
兩件事嘅關聯有啲太夾硬嚟喎

呢到兩件事黎
4位手足係中大保衛戰被控訴暴動罪
同段狗入藍營

屌段狗入藍營 理所當然
屌段狗唔夠風骨保護唔到同學令手足被告暴動 講唔通

當件事進入司法程序時，段狗就算幾有風骨都幫唔到d咩
因為現今香港法律就係咁不義！
個法律制度就係黑警同律政司話哂事。
而背後大佬中共係一定會逼死異己逼死政治犯

唔好混淆兩件事 但可以同時屌鳩呢2件事架
死段狗 食屎啦

有陣時真係戇鳩到我懷疑係有心

中共吹晒雞要埋位啦
你仲可以唔入咩...

幫人鬥藍？全都係藍狗 冇好得仆街

其實可能佢冇得揀，唔做換其他人仲衰

根本俾班人脅持咗做人質
講真佢明知一站邊就會同學生關係破裂
打爛曬佢成年辛苦建立嘅貼地形象
我就唔信佢會主動入個乜鳩大聯盟

屌當初真係傻撚咗先會叫佢段爸
賤人唔好俾我係中大見到你

恒大校長講過要獨立調查委員會
最後都係入咗再出發

其實個大聯盟 根本係中共見到抗爭呢大半件
唔只一班蟻民唔聽話 反抗
係連呢千幾位入面位高權重既香港人都有對佢既反對聲音
佢先搞呢個大聯盟黎統戰姐
簡單講係咩 將黃既有權有勢既人變做藍啊

大半年*

咁點解有個無告到,退休狗日日瘋狂睇帶如果5個都鋤得實一定鋤晒5個,如果大家有留意被捕組聲援表,呢排不斷有case就到半年期限被起訴

我有朋友係10月比狗咬 都係一直報到 直到上個月加多左條罪 唔知時間係咪真係咁岩

D 狗無俾過面段
其實佢power真係好細
不過呢個再出發
大學校長原來係有得reject 呢個option㗎
睇吓郭位

其實屌理大校長好過喇
Lesser evil

我覺得唔係明顯有出賣學生嘅就算啦
唔會當佢同路人但亦唔使樹敵

PK

如果你係中大人 你就知 中大一直做幾多野去幫學生
上個sem 有特別住宿要求安排比你 法律支援 經濟 心理支援等等
講緊唔只係被捕學生 係所有中大學生 明眼人睇得出佢係幫參與抗爭既學生啦
被捕學生仲有一直以來既法律支援，校長仲會去見佢了解佢需要
佢有冇follow up?? 你唔撚識就收皮ok?

其實段生佢無得好揀
一句Cut經費已經可以令到成班學者跪底
當然我唔係好明郭位點解無入到
但點都有第二樣野做交易
只可以講，赤色政權會再進一步入侵各大院校

最近半年期限果幾日係最危險

笑撚死

係咪得我一個覺得，阿段係真心膠，以為出殯聯盟係佢當初同學生對話所講嘅「平台」（又或者有人呃鳩佢），所以john?

如果係循《簡易程序條例》起訴,檢控要跟6個月限期起訴,否則要撤控. 有一堆案10月咬完4月提堂

岩 不過唔明點解郭位可以走得甩
係咪冇funding 俾 city 都冇所謂

其實有啲無現取鬧
首先再出發係講緊十幾間學校校長加埋誠哥都有加入
段崇智區區一個校長 點樣頂呢啲群眾壓力？
老實講佢上得呢個位點都有政治審查過 黃都唔黃得出面啦
唔通你expect佢揸住支光復香港旗同你企係前線嗌我要港獨？
再者「再出發」跟本玩緊捉字蝨 佢強調嘅係「一國兩制」
你唔join佢佢咪屈鳩你港獨囉 再搵啲理由換校長囉
政府要搞鳩你容乜易？ 有時諗嘢唔好諗咁表面。

琴日都有新案件鋤咗3個暴動

我都覺，完全唔值得吹奏佢

仲記得當日個個當佢神咁，我話佢出賣學生，俾人剷到飛起...

我覺得身不由己多，或者諗住放個名無後果
咁CU一役起碼睇得出佢比其他校長有人性
所以唔會當佢係敵人但係亦唔會當朋友

我傾向覺得佢真係神隱到搵唔到
佢咁奶共點會唔主動入

講真二橋果件事，政府足以判佢「死刑」
呢個可能亦係同政府魔鬼交易既結果
可能佢咁做就係為左保護一眾師生
但係真相係點，相信無人知
中共赤色恐怖將會越演越烈
各位香港人真係要自強

見到新案件都好氣餒

其實我覺得2件事有d夾硬
段點會保佢地一世
日日跟住手足？24小時痴住佢？
Popo don’t give the fuck
佢地對住段都開tg
Popo鐘意幾時落charge 都得

不過明樓主對段嘅失望
郭位都唔食嘅屎 中大會食

要清算一定係九龍三大行先
其次係張翔同史維

今日割五城，明日割十城

真啊
段校長其實已經做得比其他U校長好好多
發覺連登仔真係好鍾意因為一件事推翻曬個個人之前做嘅嘢
龍門又係咁 段校長又係咁
一搵到位鋤你就死針住個樣嘢話你係偽黃/共狗
但就忽略曬人哋之前啲付出

其實冇乜問題
好明顯就係上高要佢跪低
真係要佢兩邊都唔係人
等佢當其時咁口響
應承學生乜乜物物
咁大陸而家就用唔同手段話畀你聽
任何一個香港人都冇可能打得低又或者同中共對抗
尤其是係我揀出嚟嘅奴隸，一定要絕對服從我
段崇智都只不過係一隻可有可無嘅棋
大陸叫佢跪低佢好難唔貴低 popo要揸告嗰四個人
根本冇人可以阻止

一個校長嘅能力真係好有限
佢做到或者幫到學生嘅嘢真係好少
佢最多只可以令中文大學冇咁快污紅
以及各項工程項目係合乎規格，安全
又或者盡量唔畀大陸公司接受
雖然你有呢一刻好憤怒
但係你諗深一層
其實佢做到嘅嘢真係好有效
加上23條國歌法應該真係會喺立會選舉前通過
喺呢個咁嘅時勢個個都想明哲保身
個個都想盡快儲錢走離開香港
其實當日段崇智做嘅嘢 已經係咁多間大學校長入面做得最好嗰個
希望大家理性分析
唔好要人哋做啲超越佢自己本身能力範圍做到嘅嘢
然後佢做唔到，你就怪責佢
講真嗰句
大學校長係邊個選出嚟邊個揸fit
上得去做校長嘅都應該係藍

咁管理層做咗決定點都要經佢approve

問題就係無，亦唔會有

中大既文化課程其實好好
校長紅底同學術自由係2件事
So far香港大學既學術自主仲Keep到

卸膊等其他management食死貓姐

小弟都係咁諗
今日有條傻鳩仲話
人哋又唔係拎支槍迫佢
佢大可以say no

風向成日轉

連登仔將所有野都諗得太過理想
而現實就係好多嘢要考慮 唔係空有一腔熱誠
咁樣只係有勇無謀

冇得你唔跪, 唔跪大不了換走你
你係好有骨氣, 但最後都唔會阻到間大學變紅

朋友
你真係未見過理大校長滕錦光
某程度上個人認為佢今次搞理大土木嗰單嘢
都好大可能係因為嗰陣時poly之戰
喺理大外圍用咗好多混凝土磚頭等建築材料去起不同陣法
令到popo好難入嚟

而點樣整混凝土，點樣溝嗰啲水泥，好大部分 都應該係有土木工程嘅學生喺入面幫手先整到
仲有你話港大校長衰
佢衰極都有搞過咩學生交談
但係理大滕錦光真係睬你都傻

明顯係大學校長真係冇得玩

所以我係諗唔通李嘉誠畀佢揸住咩春袋啫
唯有係用佢啲仔嚟威脅囉 不過又牽強
楷仔 鉅仔 大可以移民啫

呢條真心垃圾

只預見將來可能會有更多學者站邊

其實真係鬥夠黃
佢已經算係咁 你地又拎佢未表態前d野黎講 高登仔夠我係中國人啦 樓主如果你真係中大人 唔係五毛PR 你應該要企係佢既角度諗下 諗返中大做左既野

講到尾為份人工啫，有D風骨嘅基本上唔會做政府高官或者大學校長，後者最後都要睇老共面色

你地當校長係林鄭咩

咁係咪任何一個人都可以跪低投共

郭位好似美籍

咁手足投共都唔屌了
無權無勢都唔好期望手足做d乜

你估西環唔出手咩，我知中學校長早喺佔中嗰陣都已經會俾人攪，何況一間大學？

話段崇智出賣學生果班其實expect佢做啲咩
唔比doj落charge告學生
而你覺得佢能力範圍可以去到邊

所以做順民都係有得解釋
我會比人攪所以我乖乖地算

黃色經濟圈暫時都仲係對付支共比較有效方法之一

人工就未必啦 上到呢個位本身一定有實力嘅
揾多多都有啦 應該係為名譽多啲

同埋調轉咗
唔係有風骨嘅唔會做
而係有風骨嘅唔會上到呢個位

所以期望就唔須要有
不過冇必要特登批鬥
留力鬥其他仲好

始終對家set個咁嘅局
段崇智一定要跟隊
唔理佢忠定奸
呢個都係必然嘅結果
講嚟冇意思

至於中大一役義士被起訴
就擺明係煮重段崇智米
引我哋去屌柒佢

唔好推黎個post
我覺得somehow個大聯盟係位高權重既人黎講係某種政治正確
起碼你入左d人唔會主動搞9你
唔係既話雖然你堂堂CU校長
但係樹大招風
以中共d喇咋手段要搞9你容乜易
至於佢私底下點做
對學生既態度係一沉百踩定兩協插刀
我覺得始終係中大人先清楚
外人唔應該多加置喙

出現了

反話戰士出現了

根本所有大學學長都閪架la又要奶共又比人夾春袋，大學生不用睇校長架la

咁你不如諗下企係佢呢個位點樣可以唔跪？
一句唔跪咪cut鳩曬你啲funding囉
係啊理想係好美好㗎 我都想佢上前線打狗 想佢做家長助養細路㗎
但事實就係政府係揸緊中大春袋 無得唔跪 一句唔跪成間學校陪你玩完 佢點承擔呢個責任？
俾我係黃都唔敢講啦 成間學校嘅責任係曬你到喎

覺得唔好幫人諗埋藉口
點解跪低

要對抗依個政權就唔會有任何一樣妥協

為名譽喺港共政權下應該冇乜，甚至俾人狂小

Poly校長講廣東話都唔撚識

屌佢十下佢咪做返少少野

戲劇大師

光復香港 時代革命

咁你想個校長做到幾多？

其實可能只係郭校長埋唔到堆，個大聯盟冇預佢一份

近年唔紅底唔愛國都唔會被委任，所以唔使旨意D校長

查實就算段崇智條撚樣出賣學生
樓主都係只能喺連登講句屌你老母....

如果段崇智上黎連登屌一句黑警老母
咁係咪條氣又順番啲

點解段崇智跪就係合理
郭位唔跪就係無搵佢

投唔投共有時要睇佢做左d咩
李嘉誠夠入左個會
但大家都睇得出佢做既野唔係紅
段崇智係有做到大學校長既角色
我係中大人 佢之後都無禁止學生係校園講政治 有冇投共要睇之後佢既表現 呢個階段唔應該評定

係愛呀

可能樓豬瞓左幾個月
仲未明白香港已成為警察國家

唔係要幫佢搵籍口
而係想連登仔理性小小分析下成件事
唔好下下鬥黃
唔好因為一件事而抹殺曬人哋之前嘅成果
咁樣只會批走曬啲同路人

埋689同董建華堆都當同路人？

好撚好笑
段狗由頭到尾都無做過咩
之前做返一個人一個校長基本工作
個個就段爸段爸
而家班手足比人落charge就係到拎段狗黎發泄
人地由頭到尾都無話攬你都唔會攬到你
自己期望咁高而家係到lur地做咩尻

佢有無做過野
佢加入得 都代表向藍絲低頭啦
d黑警咪做野 唔洗同佢講囉

收皮啦死段狗，11月扮撚曬嘢，趁武肺等件事丟淡就露出自己個閪樣真面目

可能佢想喺制度下將深藍變黃呢

成班傻閪仲話咩出賣
講撚到班狗會俾面你唔落charge 都on9既
講到咁撚大權力 咁有頭有面 就唔撚攻入黎中大啦

佢而家加入係佢仆街
佢夠膽公開同學生講譴責警方暴力
但佢當初夠膽上前線同班狗傾
食tg去保釋 又沒殺晒佢？
佢有幾支持中大學生 自有公論

佢而家歸邊係佢仆街係佢賤
但話佢出賣學生 咁就真係都幾撚On9

佢做得校長都含緊港共撚架啦，更何況香港推崇司法獨立同法治，用呢個黎做包裝的話，DOJ點告，你估個校長仔有得出聲咩

段爸爸 嗚嗚

大家唔准再屌滕錦光

做得大學校長，無可能淨係企一邊，站於大學立場，都要撥款同資助，邊有可能唔奶，憶憶聲比錢中大架政府

校長咁高職位要考慮嘅嘢自然多好多，大學都喺靠政府，喺到鬧佢倒不如諗下有咩可以做到，對準政權先有用，如果唔喺會有更多呢啲事發生

大家都知大學校長只係吉祥物一隻
有咩可以做？
政府拎住UGC funding 基本上你連聲都沒得出
或者佢只能係唔得罪政府下盡量保學生（FF ）

一個校長真係唔知大家期待佢可以做啲咩

其實差大多間間u既校長都唔係好人..都唔會幫學生為學生諗

真...... 有心嘅就做professor春風化雨啦，點會有咁多時間玩政治

你諗下大學校長要政府appoint 咁自然就會係政府揀既人，港共揀既點會唔紅呢....

差樣野
郭位無份係無搵佢
段崇智就係身不由己

無得出聲？
咁一開頭又可以做到野？
做到校長咁大 保護學生都做唔到
既然你覺得有香港有司法獨立
咁點解做校長就奶共？
咁人地郭位又可以唔加入？

agger 每一個大人物都承受緊超越我哋能夠想像到嘅嘢 冇人知道佢背後受緊咩壓力 而且亦都唔重要因為根本唔係main point 唔需要斟酌喺呢件事上面

Wiki寫佢美籍加台籍
佢應該因為怕左美國加 English夾攻佢先唔敢入689個大聯盟

其實當晚已經有人爆料話
11.12嗰4個同學係被告暴動
只係可以保釋 唔洗即時上庭
係校方同中大學生會一直掩蓋消息

中大所有手足係香港首單校園暴動罪
希望大家唔好唔理

仲有1111果幾個

係當日已經話告暴動
係可以保釋姐

繼續屌啦，屌勁啲，佢會去打狗做埋特首推返共產黨添呀。
首先，係普遍市民依然要依賴法律制度嘅狀況下，所以如果佢干預(如果佢有能力先算)DOJ落唔落Charge, 係會令市民對法律制度失去信心。佢可以點出聲？DOJ都唔會理佢啦，法律講證據(好似係)
其次司法獨立同奶共冇衝突，如果仲有司法獨立，校長都可以去奶共唔明你個邏輯
至於郭位點解唔入我就唔知…你又知佢係"可以"唔加入, 可能係"唔可以"加入呢

笑撚死，人哋張建宗都唔撚驚，會驚大學校長？

正確答案

其實係咪咁多間既校長都聯左署

深潛力素晴らしい

我覺得689直接skip咗佢

兒登仔真係好撚天真
一個校長仔可以做到咩
大佬俾人拉到斷正..都仲可以打飛機最後無事？
不過算啦，對宜家既黃屍黎講如果你無捐身家無掟火魔全部敵人黎

有冇方法可以Quit hkcu？

你去過又一城M記未

佢會自己執枱

當日點樣俾人圍
走佬 走唔到
最後要閉門傾掂班學生
講句野都唔夠譫 重叫段皇爺
今日就一個唔該歸埋邊
含到雪雪聲

要講埋之前俾人圍到要走佬

咁李嘉誠呢

你d 藍絲logic
郭位唔入就唔知見唔到我唔信
大佬你企硬咪唔入囉
“當”香港有法治 所以要告
咁你企硬唔入d奶共團體 同學生同一陣線好難？
當日聲淚俱下求你幫下學生
大家信你叫你段爸爸
今日就背棄大家去奶共
轉個頭學生就俾人拉埋 好撚失望

中大係攻唔入，二號橋果晚係傾傾下之後班狗無啦啦開火禾，之後成晚射到仆街，幾多人抬返去後面？
理大都係，因為佢攻入去就要用大殺傷力武器

郭位真係好屈機

我諗唔係勇氣咁簡單

［急］要救人，救參36小時，目標人物，段崇智親人！！！

又分化

唔跪可以保住個人名聲，但保唔住香港

如果決定做咩都只係為咗個人名聲就一定唔係成大事嘅人

Hide your name

好明顯講緊段崇智啦ching

共產黨大聯盟
無一個校長係唔會出賣學生 做得校長都係為左錢姐

係咁攞郭位出嚟講
郭位呢幾個月做嘅嘢都好明顯表明佢立場啦下話，報狗入學校捉自己學生，乜都有
唔使做啲咩都知佢立場啦
但段校長唔同，佢立場的確有爭議，共產黨咪搞鳩佢囉
共匪而家要嘅係就算你淺黃都唔得，你淺黃我都要搞鳩你
明未啊？
當十幾間學校都有簽，你又認為段校長何德何能唔簽？
講黃啦，樹大個副校監夠黃啦掛？出埋聲明講「我們看到無數青年人以和平方式表達訴求，他們的熱情，感動人心。他們在召集，宣傳，遊行集會的過程中，都展現了年輕人無限創意及善用社交媒體的能力，及香港人文明守法的優良風範。」 最後咪又係跪咗 ，可能你話校監關校長咩事，但我唔信一封send俾全校師生嘅信 校長會無過目過
做人現實少少啦

屌佢老母

其實你個logic都有問題
奶共同司法獨立其實係無關係
同埋一個問題係佢個身份係校長 你想佢點救啲學生？俾盡都係提供法律支援
唔通24小時看住個學生等佢唔好俾狗捉？

同學生同一陣線係唔難
難在你面對嘅敵人係共產黨
一句唔跪咪換走你 換個更紅嘅上位
你又可以點？
係我就寧願跪保住間學校啦

Pin 呢個

一早話佢係段狗

要現實少少個個係你
自己ff段狗係逼不得已比中共搞

本身大學校長就係建制既其中一員
段崇智入大聯盟根本係作為中大校長既理性選擇
至於個四名中大生被落charge我覺得段校長根本唔可以做啲咩
佢權力只在於中大範圍內
比盡咪幫手保留學位 提供法律心理財政之類既支援
唔通真係可以隻手遮天令班狗唔落charge咩
但總有班人鍾意陰謀論話私底下有啲交易
其實on唔on9 d
過左咁多個月仲唔明政府係玩有殺錯冇放過果啦
總之就拉到你驚告到你驚
就算比你踢保難保過多兩個月咪一樣落charge

大聯盟啲人都搵緊佢

醒下啦 (定真係咁多五毛PR)
港共叫班校董出聲 要換大學校長好易架咋
而加係段崇智有民望頂到 一無民望就換得
你寧願要一個暗黃既段崇智
定係擺明紅既騰錦光做下個中大校長呀？
黃絲陣營真係要增加政治智慧
一味鬥黃鬥表態真係會將自己邊緣化
只要佢一路做既野有良知 已經要拉攏
否則中共就一路吸納呢d被踢出黎既淺黃
你地覺得今時今日二百萬黃仲剩幾多？

一個捷克嘅議長都因為訪台受壓，而心藏病死。你自己諗下段崇智係中共前只係一個小人物，仲要係中大校長（支那覺得係暴徒大學啦）。佢承受緊嘅壓力係有幾大？入一個統戰組織（其實無得唔入，呢個係中共發動全港政商教力量去對撼黃色經濟圈的做法黎）去減輕壓力也是人之常情。郭位點解唔入就唔知啦，但斷估唔係咩中立啦

個ig覺得段祟智有能力阻止狗起訴手足先係奶段祟智啩

講左幾個月架啦
黃絲通病就係浪漫主義理想主義主導思考
唔識換位思考同現實啲諗場仗點打
大佬呀大學校長唔係淨係理本地黃絲學生
佢仲要面對校董會 校友 教職員 其餘學生 業界etc
你估想做咩就做咩

段崇智一陣又入pwh

條友真係忽上腦
中共見到啲對手咁既level真係笑住瞓

S

段狗死全家

當日仲有人衝出嚟話可以叫段狗做段爸爸

大學要政府比錢
但又想校長可以干涉到司法

點解你覺得佢會放棄全大學比人郁Funding同校長地位去幫幾個學生

推上國際

樓主分化撚。搵個最肯幫學生的校長嚟屌。點解唔屌其他更仆街的校長?

連燈屌人唔係黃既post仲多過屌人係紅係藍
又唔見屌下689 老董搞呢個on9聯盟post上熱門

推上國際
死黑警

你開個po屌689有閪討論價值咩
都明知係紅仲有乜好討論
定你想每個人入去copy and paste一句dklm

Painfullllll

關乜野事

覺得關事嗰啲人係咪平時見喺cu段崇智可以為所欲為
所以覺得佢出咗大學都可以照樣隻手遮天？
咪撚傻啦 講到佢咁撚大權

中央問你加唔加 可以點

成個list 嘅人 送去制裁

Push

幫下眼，我睇左份發起人名單幾次都冇滕錦光個名。

段🐶

大學校長都係要被清算

真唔講以為佢係鄧炳強老細

其實喺佢角度睇黎，入去係為左幫啲學生發聲
當然你同唔同意係另一回事

屎都有分好唔好食
奴隸？

全部都係狗

唔好比一個人名表就分化到我地香港人啦

深潛is good

叫誠哥出錢買晒八大會唔會快啲

同意

又多個敵人

佢幾時黃過，黃就唔會做到而家個位

相信段爸都係入去做內應

agree

段爸幫手做滲透感謝

其實話段狗join再出殯會導致暴大手足告暴動，邏輯上未必岩
不過段狗三刀兩面就一定係架啦，至少暴大手足都唔會有機會得到校方支援
枉我仲咁信佢

佢有得揀咩 唔加入啲學生可能仲大獲

正想講鬧人可唔可以高質D
呢啲係Nmsl果種嚟

樓豬正正反映出cc台傻鳩嘅低質
屌你冇撚讀過書咁撚樣

原來有人諗過大學校長會企係學生個邊，會唔會太天真

有邊個會支持？

認真 你覺得佢有得say no？
用下個腦啦ching

kt

會唔會係支公嘅技兩，傳黃營分心互相猜疑分化

認真問
如果香港再出發
邀請以下既人，會唔會拒絕?
1，泛民
2，梁天琦
3，你自己

我就肯定會入，睇下咩料都好

呢個世界有幾多蔡元培

null

呢個咩咩聯盟根本係投誠狀，重點係交份名單俾中共睇咩人仲受控

DLS

但有冇中華民國國藉先
定係純美藉華人

點解唔得？

或者咁講 班狗落唔落charge 段崇智係阻止唔到
但係已知事實： 段崇智埋藍絲堆，仲有好多大學校長都埋藍絲堆

黑警打到黎！郭位係邊到？
Missing ~~

大聯盟cap水成立！搵埋郭位親齊章，佢係邊？
Missing~~

唔使鬥藍，大家一樣藍

段狗好似都係美藉，叫所羅門制裁佢地

理智d去睇，佢只係一個校長，佢唔會阻止到警察做咩, 點解會覺得警察會so佢。

pin啦

Dklm
佢都在場，黑警唔拉埋佢告佢暴動

段崇智當日都係因為群情洶湧先被迫上馬姐
唔係唔記射佢搵個副校落車調停之後鎖門唔敢落黎呀嘛

真中立

上到咁高嘅位百幾個春袋俾中共揸撚住啦
你估啲仔女真係上去支那發展搵錢
當係人質交上去換取中共信任咋
佢得兩個選擇
1) 企硬繼續享受埋呢任校長嘅光輝然後死於非命
2) 接受中共吹雞加入呢個廢嘅團體然後安享晚年
好明顯佢揀咗2)

其實唔關事，佢加唔加入同被捕無乜關係，要拉就會拉，點咗你相就唔使旨意班狗會放過你，校長都唔會保到你，你覺得會保到係你天真

你以為佢真係皇爺？

告唔告要比面佢？

會唔會太天真太浪漫

從來都唔覺佢真心為學生

兒燈仔係唔係弱智 黑警告手足佢可以做乜，你唔係覺得佢可以阻止到啊嘛

個個黃既都叛變

好撚9

都係垃圾，不用分那麼細

段巴歸隊啦

推呀

段校長始終曾經同學生一齊係警察前面，親身吸過催淚煙，親眼見過警察係成班爛仔又寫過信譴責警暴。就係中大一戰，佢之後的公開信都係睇到要保護學生。相比其他校長，真係難得有咁樣陪過學生既校長，何必因為香港再出發，而插一個相對較好既校長？
對於加入香港再出發，琴日睇新聞我同家人都好無奈唔知點解咁多看似黃的，都會加入。連誠哥都加入。咁係咪都要插城哥？？？話佢出賣港人？？
我唔知點解咁多人加油。可能香港再出發包括經濟增長、防疫，所以需要呢啲範疇既人才。例如經濟增長不得不提誠哥啦⋯⋯
對於段校長，作為暴大人，曾經極榮幸有個陪學生上戰場的校長。真係要因為這些原因，而屌柒佢？或者真係當左佢係神，覺得佢可以擋到警暴？當佢既行為達唔到我地所想的，就要屌柒佢？佢唔係神。咁樣我地一定分化得好勁亦相當可悲。

不嬲，果次催淚彈縮喺後面

打錯，係加入

我咪講緊段崇智

on9

段爸、誠哥都係被迫入會
唔鬥黃唔分化

再次證明有你呢啲人難怪場運動永遠唔會成功

生意佬 點會想得罪中共
仲想繼續係香港搵錢

果晚段狗去左食宵夜比人影到
我同我個fd講 呢d校長係到食人饅
我個fd係中大人 佢話佢肯入去已經好好笑左 仲話佢段爸

中肯 保住條命先啦 ⋯點解咁多人鐘意分化
呢個係長期戰

郭校長 長期已讀不回

你唔好咁啦而家除左唱歌同詛咒仲可以做d 咩

段狗中大事件之後第二日
已經匿左去威爾斯醫院私家病房幾日避世

一日無良知
終生都無良知

人地本來就唔會係黃

客觀講句 佢又唔係pk鄧 班狗要告班學生 佢可以點？

唯一唔gur既係佢加入左個「賣港耆兵」聯盟

一直都出賣緊架wor
佢幾時係自己人過？

Day one開始都冇信過佢 就算佢真係黃 做到佢呢個位都冇得唔跟大隊 由其是中大保衛戰之後佢一係就表忠 對上面表明立場 一係就俾人拉落馬

佢比啲狗冼撚左一獲都唔定啦
唔好講到咁老定

誠哥唔係一早得罪咗習總喇咩

段爸❌
段狗✅

你當個校長係五四校長,唔主動提供資料叫佢拉曬參與學生已經偷笑

又鬥黃

我唔信冇關係, 一定係條友轉太, POPO就即刻咬人.

好撚仆街, 仲衰過D 深藍, 佢引左你入局扮FRIEND 再推你去死

樓豬係咪over my deadbody d fd

攻唔入佢唔比你走咪好似理大咁

段狗一直都係段狗 冇變過

俾段爸出賣傻撚咗

是撚但啦
校長嚟，又唔係軍閥
你想佢點先

咁撚多如果咩。問埋晒啲on9問題

深潛到潛艇都搵唔到佢

tui

唔好on9啦
區區一個大學校長保到四個被告暴動學生？
當日係cu班狗係對撚住段校長黎
你覺得佢有能力保到人？
果幾個手足比人起訴同段校長入再出法我唔覺得有關係

當中有咩關聯

無特別buy段皇爺
不過班狗落唔落charge撚會理段皇爺有無再出發咩~

屌你老母

段爸嘅fans嘅理由嚟嚟去去都係得兩個

1. 段爸無得揀

2. 下任校長會更衰，段爸係保護緊中大

樓主啲logic真係... 有腦諗下都知charge 唔charge 暴動唔會關校長事啦...

維持一個月報到即係保釋
關乜鬼段崇智事
唔係佢功勞

校長出賣學生?

錯，係郭位令人搵佢唔到

或者你send email話你搵到假鳩送比佢，佢可能破例見你

唔好當段仔係神

誠哥加入就必須啦

但推段仔，都要留意返中大副校當日都起碼有影係度

明明有教職員都有去，大家focus 曬落段仔度

檢控官都係幫兇

黑警攻入去唔知為咩, 老屈人暴動

文宣手足出咗po回應
其實段崇智點諗都唔重要啦 無時間去猜測佢嘅諗法
始終無期望就唔會有失望
只係希望手足可以平安無事

就係要 focus 喺最易搞嘅技工，藍傾方面

今日就係啦
有冇人都瞓唔著

原來樓主覺得大學校長出句聲就唔會告暴動

屌 你估大學校長好有權力咩